屯門仁愛堂gym(想搵兩位新人)

想揾兩位新人一齊join
每人一次過交$2630
除開每月都係$219

仲差一位